入黎放底一首香港抒情rap

十分

我沒有十分 你就自己出去
我擰轉身 見你倆多登對

I do believe in magic
幾Sweet

愛情世界缺乏天份 臉上就會淚痕

timeline

P T G F 多到好似便利店

Luna望月

盛夏的舞
第一次聽可能覺唔好聽
但聽聽下會上哂癮

你走之後
Why you cry

啱啱出既dear jenny
歌詞好有意思

Heyo homeless

KZ - 我是不是應該安靜的走開
失戀中聽 好有feel

今晚不如上嚟我度

Heyo 個唱腔（？）好獨特
第一次聽已經有啲上癮

Heyo啲詞都好有意思 好好聽
悼鵑 飄流轉 難得糊塗
Can we go back

白日夢一場
乜野係戀愛

Triple G 《列車》

我第一次聽覺得麻麻地
但又會無啦啦哼首歌出黎

淨係聽過盛夏的舞
其他歌反而未聽過

士多啤梨蘋果橙